我好倦 但我訓唔著

仲有個鐘就有大事發生，好想訓教養足精神去戰鬥，但係我訓唔著

諗緊點變裝

琴日已經訓唔好，今日更加訓唔著

我都訓唔著

x 2

+1

好擔心係現場嘅人

真係訓唔著

明知咁會精神差 但都係

而家放鬆個人聽吓歌 一陣飲red bull啦 食定野
出門前沖個靚涼醒一醒神再戰

我都係，訓咗一訓就醒咗，想再訓六點起身去戰鬥

記住補充 鹽份

一路睇住live 根本訓唔到

加油呀各位

加1 諗住打下丁就瞓到
點知仲係瞓唔到

same,着了全身甲,準備出

巴打 萬事小心

各位後生仔訓一訓先，儲足精神出去幫拖